[有味po]原來食金菇真係痾返成條金菇出嚟

話說頭先痾屎
痾完硬係有啲未痾曬嘅feeling
用力痾都痾唔到
諗住算啦
跟住去洗屎忽(習慣嚟)
發覺屎眼有條嘢吊住咗
我一拉
成條金菇拉出嚟(其實係幾條痴埋成抽)
諗起琴晚食咗金菇炒肉片(我係地獄廚神)
仲有兩包金菇未食
煮又會諗起會痾返金菇屎出嚟
又唔想嘥
點算

圖定老母

係蟲 你睇真啲

通常其他post唔會有圖
但呢啲就一定有

呢啲你都想有圖

冇圖講條毛？

你已經解決咗糧食問題

金菇正名係”see you tomorrow 菇“

睇完立刻屎眼一緊

竟然無圖

我都試過

唔想嘥嘢嘅你啱啱拉出嚟嗰幾條金菇放落鑊兜兜佢再食返

屌我都係，食韭菜同金菇會成條屙返出嚟，有時唔夠力屙曬成條要用手拉

試過屙返金菇同粟米
有試過前一晚食碗仔翅,第2日腸胃炎
隔左最少12個鐘都仲可以嘔返一片冬菇出黎

試過唔舒服嘔 之前果晚啲金菇消化唔到一堆原條嘔番出黎